大家食J 午市免費送可口可樂

呂以村先生

一次不試您錯過，二次不來我過錯。

用心創出美味送菜，用手搞出條條好麵。

大家食 ，一家大細都岩食。
應承你 ，品質保證全為你。

車厘妹最愛茄蛋牛

FAQ:
Q: 食過一次，勁撚難食。
A:

路德圍間好食好好食

知啦臭巴

肚餓

執左好幾年啦。
我都覺得幾好

呂以村先生

村村

上面幅圖好有霸氣

大家食j

大家食J 都有ig 仲要唔少人like

你最搞笑

港島冇大家食J

大家食j不嬲好食過3哥
又開24
不過分店太少

係幾好食
但如果可以執執啲裝修就更佳

logo抄大家樂

咩事 點解會見到我

你做乜cap我個post

好耐啦

下次唔好

大家見面大家食 大家食面見大家

呂生

一見到Q&A就諗番之前有個post 可以用廣告cap圖答到晒所有問題

幾時再揸林寶去食大家食

笑到gap gap聲

有創意自然多人鍾意
由呂茂正先生創立嘅大家食J
研發出創意獨特嘅健康之作 － 手攪麵、削搖麵
七間分店 比個地方
「大家見面大家食，大家食麵見大家」

最近啲舖都裝修過

啲大陸味精勁撚到
請我都唔去
仲要請罐可樂咁度縮

其實以佢價錢嚟講係ok 好食架喎

你夠柒

agger

幾廿蚊想幾潮

上次食
啲飯頹味重
以茄牛為甚

食麵啦屌

係咪去左黃公仔個間呀
金槍人賣飯咩有

J一向都有賣飯..你都唔係fans黎

真係有

村村住家窩面改左名未

正正住家鍋麵

好似未

我認為呂以村先生既才能勁過肯德基伯伯

肯德基伯伯淨係識整雞

呂以村先生才華洋溢

識整手攪面，村村住家窩面，過山雞，滷大腸，十三會

求其一種都獨當一面

相比肯德基淨係識整雞

而我認為除非譚仔同佢三哥聯手

否則呂以村先生單打獨鬥下必輕取二人

呂以村先生贏過食神挑戰賽第二

你可能話，

點解贏唔到第一？

因為呂先生既大絕手攪面當年仲未完成

如今呂先生既手攪面已經獨霸美食界

每條面都用捕獲等級4200既奇蹟小麥精製

手攪面以呂先生既80G臂力攪成

其QQ程度無法抗拒

屈機男出現了

我同呂以村先生傾過計

我dup 低頭食緊十三會手攪面時

見到隔離有人影企左起度

一抬頭

原來係呂以村先生

佢望住我笑咪咪

我唔知點好

就同佢講

你d面好好食呀！

佢好客氣咁講

多謝，多謝

...

佢一直企起度望住我食完為止

聽講每間舖都有套戰甲同金槍比佢隨時變身

你入呂以村先生間舖

門面，招牌

的確係好柒

但你會見到每一細節

確係花過心機

由餐牌，牆身呂以村先生既介紹

你都睇到熱誠認真

金槍人

是日午餐一於食大家食J

食過一次，係幾好食

良心user

之前高登飲食台大家食之亂

見樓主咁g持大家食 決定以後係動物台撐樓主
大家食真心好過譚仔川味呢啲米線舖

喂 去J 梗係J 麵啦大佬

食多幾次喇咁
我見過深水埗嗰間有後生鬼佬食

冇錯 就係我

胡cfu 同呂生搞crossover 有冇得諗

係大家食J, 唔係大家食，大家食唔撚好食

真心唔識分

收到

金鎗人好波

間舖有J架, ssp 果間旗艦
下次食麵先

女人街果間 招牌寫大家食
啲員工又係著大家食衫
但無村村logo 餐牌又係新之食
究竟呢間做乜鳩

呢頭冇,冇得食金鎗人

點解無都可以用大家食呢個名

大家食就執左幾年 佢改左個名轉左個彎開左間叫"好食"